突發 ! 有片 !樂富連儂牆比廢中破壞

突發 ! 有片 !樂富連儂牆比廢中破壞

推推推

屌佢老母

八婆

PUSH

push

推

Pish

係邊個位？依家過去

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

痴番啦岩岩

痴番喇

班死廢中咁撚鍾意支那偷渡黎香港把撚

仲係度

冒住雨整果位兄弟

好撚柒 , 拆又唔係拆哂

O岩O岩去完睇, 仲係度, 仲多左幾支寶礦力...

我見係一位女士黎

17:25 好多狗... 唔知乜事...